14K 新手砌女求評

CPU
Intel Core i7-9700K

老母板
MSI MAG Z390M MORTAR

Ram
Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB x2 (total 16GB)

Display Card
MSI RTX2080 Ventus 8G V2

SSD
ADATA SX8200 PRO 512GB

硬碟
Toshiba 2TB (DT01ACA200)

火牛
Antec Neo Eco 650 Gold

機箱
Fractal Design Define R6 - Blackout (Non-Glass)

光碟機
ASUS 24x DVD±RW Drive (ASUS DRW-24B1ST)

散熱用品
ID Cooling SE-214L Snow Edition
ARCTIC P12 PWM PST x2

Total $14000
之前個女用左6年, 我主要打3A game同做普通文書野
開頭想玩APU 3700x, 但我唔剪片所以多工呢個優勢唔太用到
想換機為遲D出既cyberpunk2077 玩到2K 60fps就得(雖然未出)
budget 16K

各位巴打求評

而家出機好尷尬
2080 super就出
zen2就出

開頭想等zen2 但我只係打機
所以係咪用番intel算?
display卡 可能用番張舊卡1060
到時super出再換都得

zen 2單核贏intel
7月7就上市啦 可以睇埋review先決定

等埋AMD 粒U先再出機啦

GPU CPU 應該會再平D

3700x單核勁啲 價錢又平啲
除非你呢半個月都等唔到
super都係7月出

好 聽各位巴打等埋zen2 review睇下點先
咁其他野ok?

Ram 轉trident Z
牛轉RMX

我唔玩rgb 唔想光污染

要r6咁大個做咩

RMX = Corsair RM XXX X 果D??

因為想要個好既靜音機箱
但唔要側透版
上網睇話r6唔錯
巴打有冇推介

哂錢

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON ATX
價錢：$1,595

1 x ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17 ( Samsung B-Die )
價錢：$899

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Windforce 8GB GDDR6
價錢：$5,499

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,701

9700+2080用750火
你塊版垃圾
呢對ram特價
ssd直接1tb抵d
你個d 散熱完全唔夠做

漏左dvd
LG External Slim Size DVD-RW － Black (GP65NB60)
分類： 光碟機
價格：$250

唔該晒巴打

講漏左果2把140風扇放機箱前邊
呢個箱夠靜了

仇人list

ADATA RAM SSD
GIGA 卡

性價比

支那二既說法
俾多1-200用大牌子買保證好過

反正你想玩隻game未出
舊機咩料?

好舊
重用緊i5-4440 RAM重用緊DDR3
只係之前收左張二手1060玩

整粒4790K/ e3 1230v3 +2080?